4G plan就完約 求sales報價

本身用開3HK 6GB 唔限約嘅PLAN
黎約三月就完約
求SALES報價
咩台都唔緊要
prefer 唔限速 4GB plan 以上
唔該哂各位
iwantamobileplan@gmail.com

Pish